有無人做過DNA test?

想知自己祖先係咩人

鄉下祠堂本族譜淨係記錄到明朝完整個本聽呀爺講比紅衛兵燒鳩咗

重點： 邊間做dna test可以知自己係咩人

知嚟做乜，都唔會係咩出名人物嘅後代㗎啦

支那人

就係想搏唔係

亞當夏娃

一陣見到成20%蒙古基因原來係個雜種就無謂啦